[弱弱一問] 新手做連仔

幾時先可以甩P?

買點數卡就可以

去7-11買卡

前兩日買完甩左
感覺依家吸啖空氣都特別清新

自貼萎妊症加會員no. 就可以
記住要加密

就咁叫連登點數卡?

係 7-11有